# Тестовое задание для React/Redux разработчика

Для запуска используйте

`npm install && npm start`

После этого по адресу
<http://localhost:8080/>
будет доступен http сервер, содержащий задание и описание API

## Задание включает в себя проверку следующих навыков:

- Верстка
- Планирование архитектуры приложения
- Валидация форм
- Работа с асинхронным кодом
- Работа с Redux
- React Hooks
- TypeScript

## (!) Допускаются:

- Использование JavaScript вместо TypeScript
- Незначительные неточности в верстке
- Использование как классов, так и функциональных компонентов (Предпочтительно использование функциональных компонентов и React Hooks)
- Использование любых внешних ресурсов
- Использование любых библиотек (кроме UI Kit'ов)

Задание рассчитано на ~ 20-30 минут
